[尋人] 周先生你係邊?

好撚想知道周先生間公司做咩生意?
可以養到阿豆全家。

btw 救護男好波， 我支持你嘅勇氣

賤女人 仆街啦去

周先生間公司係咩， 我地做空佢

扑緊女